養心殿超合作運動

見到巴打投訴馬鞍山分店成功，盡責香港市民，當然去食環署check食牌

只有幾間成功申請食牌

垃圾
永不幫襯

食環接到投訴, 就會做野

酒牌呢?有冇賣酒?

有冇投訴信版?

介紹吓點玩

Push

加油 要繼續

check 埋衞生環境，
食材進口證明，食材來源
同埋有無酒牌

Check後樓梯通常會通知公司的
唔會突擊

我想問
佢有D分店可以唱K
洗唔洗申領
「持有卡拉OK場所許可證的普通食肆」呢個牌?

818

部k機大陸字

應該要 投訴埋

消防應該學警犬喬裝成任何人巡查後樓梯

有無稅局朋友可以解釋下點從Mean Of living 或者 盈利投訴養心殿

報埋海關

版權持有人

成功爭取老闆可以在家養心

push

長期扮咭機壞左，只收現金！疑似想逃稅

其實可唔可以資助台灣正版養心殿起訴養心殿?

我冇去過
如果真, 佢即係侵權

通常散工唔報稅
但照扣expense
建議舉報報稅問題

有無何韻詩d歌

幾時到富臨

無呀，台灣自己講到明當初註冊時，亞太大部分地區都有註冊，淨係漏左香港地區既商標無註冊！

可以合法唱K香港得兩間架姐

Push
報埋入境處
懷疑有非法勞工

應該可以照告
如果完全抄足
有無律師解釋下

721

Push

到清算師跟

啲歌呢

邊間有唱k

其實可唔可以成立清算組
揾番各相關公務機關+律師+會計師+牌照

海關見
其實可以照舉報先
查留番比執法部門

銅鑼灣 旺角 尖沙咀

養心殿台式養生鍋

將軍澳唐德街3號香港九龍東智選假日酒店2樓

養心殿台式養生鍋

旺角通菜街1A-1L號威達商業大廈3樓

呢兩間喺樓主俾個Link到睇唔到有牌？

仲有呢幾間

但如果佢多貨 日日通知 日日執一餐 真係個人都燥燥地

請fact check，家嫂和養心殿是同一老細。

佢荃灣廣場果間唔知係咪周轉不靈
搞左好耐都未開

家嫂?!

業委會搞搞佢la

擴張勁快
可唔可以整個list

海關呢？ mv好似有版權

謝謝分享 返屋企再細閱
Lm

是，我上次在柴灣家嫂食野，聽到是同一老細，但唔識點Fact check，請各位幫手。

睇睇有無何韻詩d歌
郁佢

有無人ICIRS查左?

將軍澳果間冇牌？

推

百分百支持

做得好

投左先啦

邊個再食=支持藍絲撐警賣港

好多玩法
向勞工署 舉報佢 裡面 機械感應器不良 好易令員工受傷 唔合符職安健 同勞工法例，分店無合適數量急救設備 急救箱，沒有搬重物輔助工具
向消防 投訴 走廊通道有阻塞，走廊通道不足逃生 以及 場內 消防設備過期
向食環投訴 野食無來源證明 食完肚痛 同埋店內圖則 與實際不符
佢老母有排煩

日日有人黎查都幾係野

投訴埋海關 佢個唱k 可能無買版權

1823

G持

喂養心殿唔係淨係得火鍋！

多人報食完肚痛
佢應該都好快收皮
圖則一定唔撚岩 我話既

唔好亂報 散工無報稅

其實可唔可以咁對其他撐警團體?各種report佢地啲牌果啲?

佢百密都會有一疏
但要大家夠團結
個個上去email 舉報佢
再睇下有無 連仔裡面做 裡應外合 佢地好快收皮

有冇人現在直擊實況，仲開緊舖？

整咗，你碌落啲睇

無酒牌賣酒
佢老母

好波，吉野家火鍋都搞搞佢

通常新開店
以食環批牌 快都要半年先有牌

無牌經營

香港好正常炸

千其唔好食物中毒呀

酒牌就 警處搞
不過佢申請酒牌 市民可以反對
咁佢就申請唔到

每一單罰幾千
罰夠幾十萬都好

養狗奠 你重唔仆街？

不如響佢果到集會，淨坐唔消費

好想知點解擴充禁快
有無Finance/IR人

將軍澳都無牌，明白曬!

好似係 照投訴

初犯小罰
如果幾間分店都奶野 就一定唔會幾千
有機會坐監

嘩，肚痛了，電話係？

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

// 英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）//

// The UK should give Hong Kong citizens full UK nationality as a means of reassurance amid the current standoff with Beijing, the chair of the influential Commons foreign affairs committee has argued. (The Guardian)//

👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

喺香港住嘅take返Hong Kong
Postal code 就打000000 或 N/A
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

哇姐係tko都係無牌
申請一個牌好艱難？小小錢都唔捨得比

禁如果唔止犯一樣呢
有無請非法勞工/賣酒/交足稅

有機會
擴張得禁快

支持超合作運作
香港人緊係要奉公守法

可以睇埋有無僭建/漏水

28680000
屌佢老味 行過買左罐汽水 飲完胃痛

食環/1823

加油

申請唔難
但批時間長呀
唔搵專門申請牌公司搞
起碼一年半載

超合作運動好好玩

唔知拎咗酒牌未呢

睇人仆街最開心

唔理佢有無拎
都話佢無張貼出黎

可以去睇下佢地有無後巷洗碗
影低佢

啱呀
查留番比執法部門

好有懷疑好多人出現金糧 想逃過勞工保障

你投訴左未?

好波

手足 做野

玩法正確！

如果有散工 通常無供MPF唔報稅

作為 熱心市民，有懷疑就舉報
其他交比 相關部門

可以check 下有無非法勞工
同埋可以問下IR有無交足稅

出現金糧+散工+只收現金好可疑

番緊工 打唔到電話 推左先 放工再打

有無公務員幫手

勞保？
牌照？
稅務？

可以好好玩

MPF可以報積金局

黑工？

Thank you
香港人加油

強積金？

我記得鵝頸橋隔離都有間喎， 執咗未？

咁罰咩

通常罰錢多
但見佢營業就投訴

唔出奇
好多餐廳老闆都黑底

淨睇個數字都match唔倒

涉嫌
1. 積金局 MPF問題
2. 食環 無申請酒牌,無申請大牌,後巷洗碗
3. 海關 卡啦ok 疑似翻版歌
4. 稅局 出現金糧 只收現金 極快擴張
5. 入境處 大量散工 可能有非法勞工
6. 房屋署 僭建
7. 消防 火鍋牌 消防通道
8. ICAC 極快擴張 可疑資金
9. 金管局 極快擴張 可疑資金
10. 台灣正版養心殿 民事訴訟

去積金局

推post試著說

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

Loan會唔會有condition ?
如果Sales Volume 不到位會唔會call loan

去睇下

照投訴先la

如果好多間+犯好多未必

要照啦

要投訴下啦

612 721 811

有冇酒牌架屌

佢哋鋪頭有播歌?

求推求推! 香港人可以同時試下「節奏抗爭」Rhythm Protest!

[推膠招]全民係屋企都可以示威:Noise-Making抗爭法

好多間無

搵日拆舖

笑撚死

巴打好波

呢個要啦
聽講寫簡體字

冇所謂架，最緊要佢地冇咪得

I mean 佢哋好多間無

可以試 以下十項
由易至難

涉嫌
1. 積金局 MPF問題
2. 食環 無申請酒牌,無申請大牌,後巷洗碗
3. 海關 卡啦ok 疑似翻版歌
4. 稅局 出現金糧 只收現金 極快擴張
5. 入境處 大量散工 可能有非法勞工
6. 房屋署 僭建
7. 消防 火鍋牌 消防通道
8. ICAC 極快擴張 可疑資金
9. 金管局 極快擴張 可疑資金
10. 台灣正版養心殿 民事訴訟

超合作運動

如果我冇理解錯，係唔係馬鞍山、將軍澳、通菜街個3間冇拎到食牌?

幫市民check埋呢間黑心食肆有冇問題丫唔該

[抵抗紅磡冰室]紅磡冰室藍屍老闆稱民間記者會人士似生癌症做化療

搵HKRIA 比板税比死佢

懷疑無牌既鋪

Google Map 揾到, 但係持牌list 冇, :

養心殿台式養生火鍋 (將軍澳)
地址： 2, 九龍東智選假日酒店, 3號 Tong Tak St, Tseung Kwan O
電話： 2525 5929

養心殿台式養生鍋
地址： 旺角通菜街1A-1L號威達商業大廈3 樓
電話： 2350 6400

==================================================
Open Rice 揾到, 但係持牌list 冇:

養心殿台式養生鍋
地址： 銅鑼灣軒尼詩道418號至430號友光大廈3樓
電話： 25774400, 25774401, 93363038 (Whatsapp)

養心殿台式養生鍋
地址： 馬鞍山保泰街16號We Go Mall 2樓208號舖
電話： 25259399, 93363038, 92655553

養心殿台式養生鍋
地址： 將軍澳唐德街3號香港九龍東智選假日酒店2樓
電話： 25255929, 93363038, 92655553

養心殿台式養生鍋
地址： 旺角通菜街1A-1L號威達商業大廈3樓
電話： 23506400, 23509400, 93363038

養心殿台式養生鍋
地址： 旺角通菜街1A-1L號威達商業大廈3樓
電話： 23506400, 23509400, 93363038

養心殿台式養生鍋
地址： 元朗西菁街23號富達廣場地下31-39號舖
電話： NA

養心殿涮涮鍋 (裝修中)
地址： 荃灣大壩街4-30號荃灣廣場B1樓B120-B122號舖
電話： NA

唔只

佢哋鋪在有無播歌

應該唔只
食牌係

好市民當然要好好合作

借個位宣傳

818百萬人大遊行
黑警還眼
五大訴求，缺一不可

依家開始全民投入宣傳工作
各區連儂牆、airdrop、派街招、擺街站
facebook instagram瘋狂轉貼文宣
文宣source:

香港人重要日程：
8月15日：稅局接收工（1200稅務大樓）
8月16日：學界萬人炒聯手萬人集會（2000遮打花園）
8月16日：全民㩒錢
8月17日：教師大遊行（1100遮打花園）
8月17日：光復紅土（1530紅磡馬頭）
8月18日：民陣大遊行（1500維園）
8月24日：觀塘大遊行（1300駿業街球場）
8月25日：荃葵青遊街（1400葵青劇院集合）
各位手足，到時見！

對左OpenRice 咋, 仲有邊到?

呢樣緊要

推到佢仆街

係 搵Cash 同海關

咩台式

改名作做中式搞台獨？

中國台式火鍋

唔該你

直情係 有個fd投左百幾萬係佢度仲未收得番

百幾萬?!
做乜唔告佢?

逐間黎，慢慢玩

台灣養心殿已講與佢地無關

啱 養心殿犯左勁多法

有無律師?

仲學人講守法

成個零售業(養心殿)俾你哋攪彎啦

攪撚到佢地仆街！

元朗又開新店

投訴埋佢賣淫啦講真

吓?

我開果個post有講
日日搵人坐台

邊間

Link ?

大家上邊貼個啲我都已經1823投訴哂

講多d

Thank you
投訴左d乜?

但唔夠證據

肯做野既話
黑警掃黃去佢間野打開vip d門就係證據啦

東區 西灣河果間都有得唱k

Tko唔知有牌未

612 721 811
光復香港

寧得罪⋯⋯

一日投訴左9間
一次投訴佢逃稅
有鳩排佢煩

仲有人食?

喂正呀

要佢連警犬錢都賺唔到

佢用個火鍋用火定電？
用火可以另外再投訴佢存有超過括免上限既燃料

推呀，搞鳩佢就岩啦，搞到佢汁笠為止，卑d顏色佢睇下

呢d留番比消防查啦

投訴呀

大家去睇下
1. TKO有無營業
2. 火鍋用火定電
3. K房面積
4. 洒牌
5. 燃料

大把野玩
第日開店囉酒牌/娛樂場所牌
係要登報同向周圍既住宅貼notice
到時係可以提出反對 話好怕影響民居

今日都可以嘈
話佢好影響居民

食環果d好例牌唔講
你又可以嘈佢排油煙唔得
Epd/食環又會黎同你玩

又可以嘈佢消防安全

諗起都不急及待 很想玩玩了

依家已經有既酒牌可唔可以揾區議員跟

p

投訴

區議員或積極考慮參選係你地出手的時候了

有無文宣巴打幫手整傳單？

Check電腦軟件有沒有老翻。

可以打比Microsoft 投訴

整傳單for what ?

報下海關

巴打厲害！

廚房面積都可以投訴

要版權持有人

走火通道

有d人未睇到呢個post，未知道呢間的仆街野

呢間都未有牌

GO go go
有無賣酒?

點解唔直接講埋除左馬鞍山果間重有邊幾間冇牌

佢冇牌都開快啲叫人罷食

呢間同養心殿有關？

呢獲養心殿真係冚家剷了

佢個集團旗下

有冇TEMPLATE俾我地舉報!!

罷食垃圾
人人有責

[緊急分析]法！不！責！眾！

頭先有人整合左

投訴吧.

西灣河都有

亂估
商業地址 消防局俾嘅機會唔會多
通常第2次就真做
如果撞到個黃幫辦
投訴阻塞走火通道 最撚方便
打個電話 講明店鋪地址 見到好多雜物阻塞晒所有後樓梯就得

咁真係可以向海關舉報佢個仚家產

可以加埋 環保署
個隔油池好似唔太work 成日傳出異味
有理由 懷疑佢非法排污

可以名命 超合法運動
打擊一切 唔合法商鋪 商人

屌佢有apps既 同apple投訴呢間野支持 暴力鎮壓和平示威者 散播種族滅絕論

佢老母臭西 上去食過 聞到有 煙味廚房傳出黎
隨時有 廚房佬裡面食煙

816 818

仲有無邊間食肆要被「超合作運動」？

唔播歌就叫清唱啦
邊係唱k

搞掂呢間先
擴充禁快佢肯定借左好多錢
Sales Volume 跌20% 已經可以Call Loan

Push call啦

同集團

打埋比消防處 火鍋店消防好嚴 估計好多位偷雞

新招笠人比cash?

Push 818

我肯定14頁 都冇人做野

好似樓面同廚房比例，係1/3

每樣告一次

呢種可以告走火通道。

佢個fb page close左？

荃新天地好似就開

投訴埋la

你帶頭咪有

比cash查唔到...

一定會

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引

推
別污染香港

傻豬黎既,唔洗自己check架,1823,有冇豁免都好,1823都會去check

支持

得
只要連登仔唔好懶 真係report keep住實得

推撚到你仆街

相關條例打去投訴哂佢

逐個黎啦
撐警團體 果班窮撚

最梗要keep住case number

點解將軍澳果間無?

呢位巴打就識玩啦,應該成日中招

有無template

可唔可以有人整個list

犯法野一定要report

我地要求嚴正執法

屌你正呀喂

仆街冧家產啦佢

試過3點去隔離枱都3個人煲緊煙

非法排污好似係水務署?
污水渠有無駁

做到佢執
殺一儆百

例如投訴完食環之後，可唔可以再去ICAC舉報懷疑有政府部門包庇

如果食環幫唔到手 申訴專員投訴埋佢

佢話催左幾次 個老細係度扮撚曬蟹咁 收唔番就一定告

正經post冇人推！？
Set deadline再升級係大多手足嘅共識 大家一齊去公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能好評 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

光復香港，時代革命

襯佢病 攞佢命啦
襯大家搞緊佢告啦梗係

海關

K房係冇拿牌既,同埋冇買版權
利申:前養心職員

唔係部卡機壞 係佢拖糧 跟住個個同事想出糧 咁緊係只收現金啦 唔收現金既話 半份糧拖成個月都出唔撚到呀!

呢樣就冇 臭陳最驚係呢樣 但係入面有6成係大陸人囉

佢之前申請左臨時牌 而家到9哂期

可以告既野:
散工冇俾418,冇mpf
長工冇供mpf,拖糧,冇保險

臭陳跟得好實架 佢成日追連登post

Push
長工冇供mpf?!
拖糧可以搵勞工局

WTF 真?

有咩各位巴打可以問我 早排實在頂唔9順佢個個月都拖糧終於走左 半個月出一次既糧 5號出等撚到31號先出 跟住20號出要等撚到第二個月出離職後超過10日都未拿到筆尾數 我都想睇老細破產入冊 一定支持大家! 最近收到風佢有2間鋪就摺同埋想放盤 唔好咁易俾佢拿到筆錢養心呀!!!!!

真 之前成日睇完post係公司群屌

之前有人搞過 但係搞唔入

支持做死班仆街

陳總你咁撚醒，知你實搞得掂嘅。

好啦，等我幫吓你同埋你班股東啦！

有冇酒牌架
每月一次查下先

搵1823/申訴專員/公務員事務局

可以反對酒牌申請

好想知財困未

(A) 根據 《 應課稅品條例 》 (第 109 章 )的規定，無牌售酒乃屬違法，違例者一經定罪，可被處罰款一百萬元及監禁兩年。此外，酒牌局絕對正視無牌售酒的問題。倘申請人或有關場所任何職員觸犯上述違例事項，可能會妨礙酒牌申請。因此，申請人須確保有關處所在未獲發酒牌前的任何階段，均無售賣酒類。

召喚所有鍵盤戰士

養佢老味

後台強硬，好快上市

好似好多

唔好玩啦

啱啱有人話佢未還錢

沒有領有食物業牌照同卡拉ok 場所許可証

邊有post?定我眼殘

Thank you 加油

陳總不嬲係拖數專家黎，唔洗大驚小怪。

順手大家一齊郁啦

有冇人知佢仲有冇開鋪

係中間d回覆
岩岩上面我都po左

送貨講明cod 應承左但次次都話無錢俾想耍走人，係一間cash flow 十分緊嘅舖，通行出晒名流氓舖

其實英皇一早都要搞啦
果到一燒著, 成棟都唔洗走

有無可能搞個苦主聯盟民事訴訟佢

有無人知佢地乜境況

推到佢執

推到條臭鷄依世翻唔到身

好波，我要攬炒

唔爭在爆埋邊間有k唱，等巴打們做野

點投訴先最有效？打電話去？send email？

記得拎case number follow up

有無同
Neway, Red Mr.
Cash果d傾下?

推到佢仆街死

請提供方法

1823 投訴

可唔可以幫手整個template

將軍澳同馬鞍山有無開鋪

養心殿 open rice或者 blog
請打手的證據

Push
求follow up

冇牌賣酒係刑事 等睇差佬選擇性執法

有無update ?

好似無酒牌

有無人報無牌賣酒

Report左?

向控煙辦投訴下先la

1823
噪音都應該中

可以
公職人員行為失當

有無update

MPFA 無得搞

無食牌自然無酒牌

銅鑼灣同尖沙咀

Push
守法市民